有沒人用緊asus 4g ac68u

用緊hkbn
佢眼wan燈成日彈出彈入
着左先上到網

定係仆街hkbn問題

我又係ac68u+hkbn 佢係閃下閃下但上網冇問題

你係4g定點？
邊隻燈？
有個星球個粒？

定係要設定網絡
咩打上去hkbn問乜春個啲
上唔到網好崩潰

左邊果幾粒都閃 同星球都有閃 又冇乜問題

試下換咗條線，再唔得試下update firmware之後hard reset，仲有事嘅話就試下唔經router上網，如果用用下仍然會斷線就叫hkbn上門維修~~~

想問下你router有冇setting過？
定直插直用

我有update 同set wifi

淨係set左password個啲？

試下update先

冇啦 仲有乜要set

有冇清知點搞？

青
你呢粒燈係閃
定係着下熄下？十幾秒至一分種左右？

幾秒

啊屌！！！！！！！！！
好撚燥啊
上唔撚到網真係人都癲

呢個情況一定係hkbn問題，要叫佢上門整

我用第二張sim
情況差不多
一係我setting問題
一係router問題

4G router 只建議買netgear M1 其他都係垃圾
由其係隻4G 68U
幾年前未搬住唐樓無寬頻用佢 嬲到震 收得慢不在話下 斷線斷到痴線
後尾轉左用netgear m1 世界唔同晒 令我覺得自己係上緊網 唔係比個router玩鳩我

我仲以為你係插線添

你試下將個router擺近去窗邊會唔會有改善

屌

本身WAN 燈應該要閃 代表有data transfer
ASUS Router 報ISP 有問題係可能ISP 唔派IP俾你/鎖咗你Router 個MAC Address
解決方法係搵師傅上樓打去CS Unblock 或者你斷電半過鐘再試下

唔該你
食完飯問

可能因為HKBN都係租其他isp 黎做4G data plan, 變左APN 個d setting 同入面default 有出入要自己再set 過